你地返過最hea的工係咩

返過一份pt只係坐係角落用scanner scan野落電腦
一日到黑就係右手玩電話左手SCAN野 冇同人有任何交流就收工
時薪30幾

30幾都做

大學counter
好少人流
9成時間上fb 打機 做asg

more

要hea 點解要番工

書店,正常朝早九點半返工,不過平時多數都要去學校賣書,要朝早六點幾七點去到指定學校,由舞雷公咁遠例如寶琳,薄扶林,西營盤等等近至長沙灣,油麻地（鋪頭係太子）,去到就將山咁高既書本由儲存地搬至賣書地點,有啲學校係冇冷氣,佢老母臭化,然後就拆開一packpack既書將唔同科目既書綁埋一疊,不停重複呢個步驟至賣晒為止,如果唔洗出學校返鋪頭既話就係1.同客人執教科書/去個倉執好啲書2.對住部電腦入學生訂購資料入成日3.係冇客人你冇野做果時會有隔離陪門既人會叫你去做佢地啲野
32.5/hr

垃圾技術員 返工 叫早餐食 之後同同事出街睇早場 跟住晏晝係公司打機、吹水 等收工 呢啲濕鳩工真係做到個人好懶 下年quit

地盤機房
驗消防果時，返去打完卡就無你既事 ，可以行岀去睇戲、行街、行公園
收工翻返去打卡就得。唔記得打仲可以第日返去講返聲就得
試過通頂劈完 返去打卡之後返屋企訓，訓醒返去打收工卡
諗起都扯扯地而家無lu

mtr旗下公司 勿相認
44蚊個鐘 遲下會加
份工返3點至12點
不過11點30走得
一返到去hea一個鐘（食煙,玩手機,吹水)
到4點做15分鐘野(有時無野做）
再9hea到5點30 做15分鐘
到8點30食飯食到10點15
再做15分鐘野收工

5點半做15分鐘到8點
10點半做15分就11點半

5點半到8點 都會有兩轉時間做
10點半做完可以早走兩個人

hea 工唔係咁易過， 由返工到收工都係玩電話，玩到想嘔

利申：已離職

個有錢人去兩個月旅行 咁就裝修間屋
我就附責幫佢看屋 幫啲裝修師傅做下出入登記
佢個廚師就無假放 三餐佢包 日日都五六樣餸 飲品甜品包埋
就咁坐係度做下出入登記之外跟本無嘢做
六七年前大概 三十六七蚊個鐘到 放工仲借埋個廁所畀我沖涼 有按摩椅坐

政府外判工程監督，返五日，16k，
每早八點返到office，坐到11點左右就同政府d阿sir話落地盤巡視，影幾張相之後，下晝兩點前就返到屋企瞓，做左十個月之後頂唔順轉左工

新半山樓盤開賣 俾間老牌公司請去做cs office 姐係每朝9點番到去企到放lunch 再企到6點收工 每日有$40交通津貼 每個鐘$75

M$ promoter
返去企係度睇電視

差不多6年前 $50/hr

可介紹me嗎？唔介意人工低，但求hea

求PM hea工 廢青讀HighDip

pt sales
全日坐係到玩電腦 有客就sale下
中意食就食 飲就飲
$50/hr
不過依家冇得做啦

Big4

政府外判文員
入少量data 印下野 準時收五點半
日日係公司煲劇睇書食野玩電話
非常非常悶

商場鋪頭賣水龍頭
我自己一個睇鋪
成日坐係度做自己野
有wifi
睇書睇劇打機上網做功課溫書渡過
一日平均有3-5個客
時薪35 only

而家果份

保安

八達通自動增直
CSL Promote

學校pt
最常做就係做windows update 睇下啲電腦/電話/ipad有冇咩要更新
有時就整下學校系統既教學（cap圖然後打幾隻字）
但大部分時間都可以做自己野

一開頭覺得hea得滯，諗住問下呀頭有咩做
點知見佢訓到豬咁

好多out door job 都係hea
日日都可以返屋訓覺，夏日去沙灘游水，再happy hour

選舉事務處聽電話
只係聽錄音
返9-6應該只聽左5個錄音
每日返去吹水玩電話睇戲同訓覺
返左兩個禮拜淨係得9月4號由早忙到晚

人口普查

返6點15個更係咪3點收工
不過無可能準時

一返到去坐一個鐘
到7點做到7點40
再叫下早餐，9hea下到9點 （有時無野做）
要再等到10點幾，11點幾，12點幾，1點，2點 一個鐘做15分鐘野 （有時無野做）
做埋2點55之後收工

好似識你

DSE之後做學校PT
打下野scan下野執下野咁
有時有啲野預我成個月先做哂，其實我1個禮拜就可以做哂
日日朝8晚5 有時可能做1個鐘，有時就全日Hea
打下機睇下戲同其他人玩下board game
試過食完lunch出街hea大半日再返黎拎野放工

不過果陣得$35

Outdoor promoter supervisor
掉低啲人係街，我就自己hea，時薪70

喺超市做promoter $45一個鐘
hea到爆，全日都係企喺度玩電話

除左番工時間唔同之外基本上一模一樣

Sogo 9樓特賣場
淨係睇人賣野 自己係個場鳩行

試過可以淨坐七十幾一個鐘

汽水機，荒山野嶺地方，幾日都無人嚟買野飲

睇人玩VR

證券行落盤員 番通宵更係訓通宵

政府工
每日做野嘅時間 夾埋冇一個鐘
有時真係全日冇野做
用時間換錢

細地産公司既小角色
淨係Copy and paste

相認

有冇介紹
搵親既pt都係好忙 一日忙到黑
雖然學識得好多野

真係好撚hea

模型鋪，日日落去砌模型，本身又係自己興趣，又有錢收，只不過砌完唔係放屋企變左放鋪頭，根本就係將自己平時係屋企會做嘅野變左係鋪頭做，超正

Audit second tier intern
番工扮工到收工
雖然人工極低

八千蚊文員仔 一個月做野既時間加加埋埋得一日 多數返工坐到收工無野做

救生
個池唔洗坐更台
係下面玩足成日電話
仲可以入休息室訓教
都有$65/hr

我做過咁上下
不過返11-8

樓盤保安 番十個鐘企半抖半

呢份正喎！

咁撚正都走

搬香水/化妝品
每日番8粒鐘 黎貨兩個鍾內可以完成上架/收倉
6小時stand by

做西餐take away位

日頭兩個人企 但日頭無咩人幫襯

工作：收銀、沖咖啡、整熱bagel、賣湯、賣飲品、賣小食、賣馬卡龍

可以喪篤機、喪飲公司啲湯、食賣比客既包（9款任揀）、可以溫書、暸公司左右兩邊啲staff吹水
試過popcorn啲staff過黎買野 我無收佢錢 佢請我食佢公司啲popcorn

利申：4年幾前 $43/hr

邊個池？

+1

同行
但得$32.5又少左d喎

學校
返工等放工

但無野做真係好悶

一開始嗰半年，夾埋嘅working hour 都唔知有無40個鐘
利申 政府officer

求有得瞓覺既full time hea工

之前返派傳單 60蚊一個鐘
個Agent俾完堆傳單我就渣車走左
佢一走我就扔哂所有傳單
然後hea5粒鐘簽到收工

office pt 文職
每次翻去scan完每日都有嘅contract,間唔中寄吓文件,8個鐘有6個鐘都係玩手機

工廈/商廈夜間實Q好似無皇管，一條友守到下一更黎
基本上訓全日都得

做倉 一個得四個員工既部門
返一點放十點
但通常四五點先有野做 但個工作量做到七點就完

我就做長散既 咁另外果三個長工同事都好好人 叫我差唔多時間先返去 佢地一點食完飯會幫我打卡
之後我就三點半左右先返去
返到去就企下計食下野 到四五點有野做 做到七點幾做哂就走

佢地收工又幫我打埋卡

PT？ 睇緊邊個盤？

完左lu 係parttime 之前番the Morgan

點解總係人地有HEA工做 偏偏就唔見我有得搵

+2

站長

JLL pt 圈子其實幾細

其實份工冇野做係慘過有野做

銅鑼灣一間雪糕店(已結業) 個位唔算旺 冇客人就玩下電話 用電腦上網 有客人都淨係收下錢 唧下雪糕 得閒介紹下d雪糕 有時候仲會悶到岀去行街 買下野食 基本上成日淨係坐係到就得 都有成$46/hr

幫手打下report
Delete相
有時要跟人出去睇野

其他時間係office訓/玩手機

呢個好撚癲 時間都慳返唔洗鳩hea

2 年前hxtv派件

有野做= 出車食早餐>派1-5件野>食晏訓覺>等收工

冇野做= 打卡>番屋企訓到夠鐘>打卡收工

1. SALES:
俾人調去一間基本唔會有人黎嘅舖
最誇張全日可以淨係得1個人入黎, 就係送外賣俾我果個
就算有客都極少, 我就全日睇戲

2. DOCUMENT PROCESSOR (短期) :
某間幾出名嘅品牌公司, 本來係做文件處理
但見工果時個呀頭問我有冇興趣做GROUP LEADER
睇住班細嘅(即係本來我做GE POST.)做野, 同埋睇埋個FLOW
其實CONTRACT個名都仲係PROCESSOR,
但見人工高成截, 由$49/HR加到差唔多$70/HR, 咁我梗係做,
點知做落原來做LEADER仲HEA過落場
全日基本上係睇住佢地, 唔使做其他野
因為係短期趕工, 做得慢仲可以屌佢地
跟住就抽樣做QC, 都係電腦禁個制CHECK下D文件SCAN有冇錯漏
不過呢份係工時長D, 同埋係通宵更

我都係
我返個度仲要成日都無乜人游
休息房仲要有床訓
經常訓全日就袋$800收工

求full time hea office工介紹

有都留番自己做
利， 坐左係office 玩梗電話

求hea工

同行+1
我嗰間都係32.5

人望高處，六年後的今日我搵緊四萬一個月

全部都辣殺

1200蚊一日 坐成日 可以去食野飲茶

文員，每日只係入Data，入完冇其他野做

做personal assistant
每日返到公司擺低個袋開電腦出請人ad
之後有野就filing或者打下memo
所有野20分鐘內一定搞掂

肚餓就問老細食唔食飯
同埋幫佢解決電腦d 19野咁

每星期返5日 每日4個鐘 50/hr

不過我走左之後唔知點解請唔到人
一係就個個都做唔長

backup 人地d 片再up 上youtube

返保安 睇benz放車個廠 全場得自己一個
直情比夜更果個教帶枕頭返去訓教
個夜更有收埋被 話凍就可以用佢張被
6年前做 岩岩中學畢業等入u果陣搵既pt job
35蚊一個鍾 由返工訓到放工

返外國fusion餐廳
返下晝三點放九點 六個鐘
一返去 開水吧個檔 之後就睇住電視食飯(餐廳包埋) 口渴就飲餐廳d酒 一係就飲佢地d羅宋湯
電視無野睇 用餐廳wifi dl戲係電話睇/打機
間野無客咁滯 所以差唔多日日就返去坐

份工hea到果陣我唔會形容自己係侍應 係負責看舖

不過有樣唔好就係間野好多小強 夏天多到

地盤養好多閒人

商務 ？

番過豪宅會所 日日番工同啲同事睇劇睇戲 仲可以訓覺搽指甲油
Hea到無人生意義

女人做得宜份工既話個個仆住去做
收工仲可以去買埋送煮埋飯

靜係番每個星期一 9點到12點 一個月仲有兩次豁免 利申 保險狗

屋村過時過節d攤位遊戲
係到撚下小朋友

之前返物管，日日返去都無嘢做

拍完卡就去食早餐，之後玩電話玩到訓教

訓到食tea 之後就等收工

hea工hea到個人好攰

唔洗作文覆 email, 如投訴,enquiry email??

模型鋪真係Hea撚到痴線 個時鋪頭一個客都無 坐係到訓著咗 不過人工好低 同埋點解你有得砌模型咁爽

救生員

倉特賣場

萬邦 我估 柒公司

坐係到坐到收工 仲可以一路打住online game
果時應該進修呀

評核中心
日日禁電話禁到悶
要down定幾套戲睇
就考試就帶note溫書
只要唔嘈就得
有時眼訓就開另一間房訓

指揮交通
得閒就禁下綠色燈
我果度好撚hea,因為果邊冇乜人
冇人禁擎就長期紅燈

番過一份full time細公司番9個鐘
夾埋得2個鐘度有野做，仲要唔忙

返工淨係開門同鎖門
之後食早餐，睇報紙，玩電話，睇劇同訓覺

正苦工

翻工頭個半鐘食早餐 跟住坐車出去自己負責既街區 係咁二出現下 簽下更簿 抄兩個牌 坐車翻去食個半鐘飯 寫下野 夠鐘收工

睇人比賽 仲有得坐 $50/he

之前pt 做倉，
夜晚成日都冇咩嘢做玩電話，
有時仲要hea到拎部電腦睇戲

講漏左$50/hr

返reo ja
完選舉之後一星期返到去訓覺等收工

而家果份
每日踩下單車影幾張相就玩手機到收工
21k

依加

每日返九個鐘

遲到半個鐘早走半個鐘

返去無野做

坐足咁耐

成日走左出去

而家做緊個份admin
15K 一年有一半日子可以坐5-6個鐘 上lihkg youtube
唔打算轉工

500一日 幫office入信

Mtr promoter
一個星期番一日
等客黎換野，有就做冇就呆坐，
一日8個鐘入面得10個客到
不過無得好張揚咁挽手機，因為坐左係閘外
最近發明左睇書呢個hea時間方法
5x/hr

救生員 番啲有錢佬盤
四個月加埋唔夠10個人游 冇人就落冷氣房訓有wifi
$57

濕鳩旅行社…淨係聽電話…無電話入就做自己野…一日電話數量10隻手指數得哂 12k

做緊博物館策展，籌備果時忙到仆街，個展開幕之後就冇野做，日日睇劇吹水 返半年hea半年

主要有d咩做？

而家份工 日日番黎坐 全日可能係打一個電話/印一份野，禁電話禁足一日，悶到嘔泡
搵到新工 已辭職

Agger,有時真係悶到頭好暈好痛，好想落街行下

補習社 玩下電話比下練習就搞掂 120一個鐘

酒店event helper 係休息室訓覺訓足成日
時薪 $100

返緊pt promoter $45/hr
基本上全日都無5個人問野
不過要企7個鐘

pt 派傳單
每日一收到傳單就揼一大半先
再同fd食一個鐘早餐
最後派兩個鐘走人

呢個好笑

做咩位

btw 6/7年前經agency做政府工
係政府部門做野但非公務員，agency出糧
全年實際做野時間加埋唔夠一日
幫手入data，影印，郵局/稅局，送文件,etc
每日都係 訓/睇劇/睇書，無人理
仲成日有人升職/轉部門 請食餅

好似係政府每個部門都有筆錢
佢地唔想比人cut筆直就會咁做
人工得$10000當時
朝9晚6準時收工+遲返工+蛇王
做左一年頂唔順走左 太hea

$$??

呢啲pt其實可以邊到揾 之前舊登有人share過 但我上網揾極都冇

播碟仔
全日坐係間房禁電話 煲劇 聽歌 溫書
有時真係悶到冇野好做

生日獎?

Btw 挽你老母

你地啲hea工去邊度搵
急需hea工一份

好明顯係生日獎

書展睇住個倉
返7個半鐘頭度
有參展商黎就mark低記錄
其餘時間做乜都得
我down左幾套戲攞埋去睇

好想做

小學雞？

我想搵hea 工啊

教水
啱啱做勁辛苦
對住極品都係得60/hr
做咗幾年做咗個個池最大粒個個
都係幫手點下名點下啲細教練做野帶下啲遲到嘅小朋友上泳池
每個鐘都係頭15分鐘有野做之後就hea等下個鐘
150/hr跨區嘅話可以上到200/hr

某間超級市場
之前讀緊書返PT
個經理收6點 我返5點-11點
根本只需做一個鍾野 然後等經理收工之後係倉到玩到放工為止
比人由大鋪調去細鋪 40蚊一個鍾 仲要係成間鋪最高 以PT黎講
辭職個日 經理仲話加我人工唔好走

咪就係 無野做仲悶啦

而家呢份

乜撚都唔洗做

yes

度日如年

下個月應該仲少客

政府部門summer intern
得3,4日有做過嘢
2個月日日坐喺度玩電話

某大學印刷部
果陣搵唔到工,係青見計劃R返黎,簽半年約
要做既野就係禁個制scan,之後print notes,最多都係較對好少野,禁個制打住機等佢print,print完收紙,之後又打返機...
係print試卷大陣仗d,全dept戒嚴咁,不過多數好快玩完

Yes 啱啱瞓醒等食飯

喺旺角某體檢公司到做咗半年左右，返10放7，老細經常唔喺Office。
試過喺公司睇AV打飛機，打完飛機再落朗豪坊買個M記早餐食，食完再返Office打機。

到晏晝先要出下街送下文件咁，但其實日日都係咁悶撚到仆街

返過兩份都忙到仆街，點解你哋搵到啲咁正嘅工

點搵依啲工

IT Support ，返九半但成日十點幾到，五點半無曬人，無鑊時上網度日，三皮幾

Gallery 或者展覽導賞員，試過有排播電影訓足全日，拎模型返去砌都試過。個場基本上冇人，有tour 就會講解。60/hr

前途

依家份工 9個鍾 650 1日 無咩野淨坐有時幫手scan,copy 野 同做下人流report 主要時間上網煲劇

+1 啱啱食飽飯好眼訓

紀律部隊
返工1/3時間訓教
其餘時間打機

而家呢份,份工朝10晚5
10點返到公司叫外賣早餐
上下網上到12點就訓到2點
到3點靚入下pantry睇下有咩零食
其餘時間上網打機聽歌睇書睇戲
由一月開始學人每個月最尾一個星期五放半日

係有床訓果隻堅訓

邊度番
天堂池

仲等下年

濕尻助理，做一般文書但係十日都冇一日有野做

返9至6但日日可以遲到早走，日日早走去揸的士

同你一樣
日日搵戲睇搵劇睇
得閒玩下手機又一日

入職頭兩個星期剩坐乜都無得做
跟住都係計下數
日日返去等lunch 放工 月薪15k

以前暑假做promoter 朝10晚7
全日坐係度玩電話
$50/hr 好撚爽

我返過既工都好忙

System monitoring
五天工作,每日返六個鐘. 真係落手做嘅唔多過一個鐘.其餘時間可以訓覺/做自己野.
月薪25,000

睇住人行山 百一蚊個鐘

中學reg day幫書店收買書單
最忙嘅工作係用計數機幫人計總金額

自已同fd 都機場做sales ，人工高客又少仲有得坐又有得玩電話

機埸做GHA 有時都好hea悶到抽根
但忙起上嚟做到仆街

返過一份散工 係大埔 倉來的 返朝8半晚6 返去就係入去休息室訓覺 到12點9放飯 食完之後返去休息室訓覺 等到6點收工 一日450$ 包飯 有廠車走

政府外判文員
有shuttle bus 送翻工
9千一個月
900-530 實際上做野得1-1.5hrs一日
其餘時間打機睇YouTube+偷偷地上天台除恤衫晒太陽
一個暑假就可以黑到變炭

銀行back office
peak season可以好忙 其餘時間都係齋坐玩電話

教育中心
唔係咩報名收生既日子就比較hea

十幾歲果陣識d江湖中人，返過收數公司，但我係坐office既，日日剩係訓同上網，同聽下佢地講d江湖事，犯法野
12k咁上下
應該8年前左右

依家果份
日日返去都係打mon hunt
由唔識玩打到hr6全clear

新樓盤 坐一日 又可以訓又可以播歌又玩手機
成日全日都無人黎 每一個鐘有半個鐘break 有一個鐘飯鐘
45/h

點解要屌我

但係返夜仲有幾舊水津貼果下好笑
明明仲少野做

所以我一直諗唔明點解
咁多人做m記

28k Engine 撚
Director接唔到Project 做
全個Office既人日日返去坐

P.s 搵緊工

教小朋友折紙

吹水死全家

間公司有office 又好多門市既
咁我多數做巡鋪
咁鋪d 人 就一 定唔會理我幾時巡去邊巡
office d 人 見唔到我就以為我落鋪（其實都無人理）
咁我大佬又唔係好理我，總之交到report 比佢同老闆交代鋪d 野 就得
所以果份工我長期係返3,4點放7,8點
仲要落到鋪係吹水食飯打機
一係就落街行
正常應該係返12放8
人工仲要唔差

不過已經無做好耐了

有無hea工請緊人 做緊隻番工做到收工既狗

你要識分d hea工既job duties特徵先搵到

室內老救
有冷氣有房仔有床比你訓
每日番到去就係食屙訓

求教

我宜家呢份 細公司嘅Admin
直接under老闆 算係秘書 又會做少少A/C嘢
有時幫手買吓公司嘢 處理老闆嘅嘢
老闆喺度嗰陣時 就用電話打吓機 上網
當然偷偷哋 或者溫書 夜晚兼職讀緊會計
老闆唔喺度就無枉管 好Free
日日都無咩做 反而係hea到攰
不過人工好低 ... 9k
但仲讀緊書 算係咁啦 DSE成績差

2至3個人一組
一大堆電話number
之後就要拎佢俾既太空卡電
逐個number打,睇下有冇人聽
咁啱我見隔離組有條女勁索
之後咪同佢傾左陣
點知俾隔離組條仔投訴我係咁騷擾人

同我之前返果份差唔多
又係政府外判
日日返去上網睇戲睇動畫
同同事一齊打機

而家諗返覺得好浪費時間

唔番工點有錢啊on9

而家做緊
不過就keep住有hea野做, 但坐左係個大位到, 無人理咁濟

相認啦，係咪某大型遊戲公司

親戚介紹
普通文員仔 助理之類
成日要落銀行入支票
成日要幫公司送文件 公司係9龍 成日要去到尖沙咀 / 金鐘 搭車多過做野 但夏天好撚熱
間公司長期得我同親戚個朋友係度 老闆台灣人 長期係大陸 ，係公司多數打下機 一係打下文件 但多數十分鐘打哂 有鬼佬客黎傾生意果時就招待下啲客 開下門 買下外賣咁
試過幫老闆「臭」仔 帶佢出旺角行街 食飯 佢個仔大約7-8歲左右 人工10k 老闆係屋企就扮下工

坐係度坐9個鐘 60$ per hour

扮勤力 貼地 同身邊既人講自己唔係廢青

但我好享受廢青生活

政府外判入資料
一個鐘入得幾份 仲要5分鐘入完
之後就on99玩手機 返一日煲左兩季Modern family 60$個鐘 返左半個月多d悶到走左

一開始得60又真係小左d
我上個暑假去教都有80/h
試過一日浸左9個鐘水

救生員

做過維修中心既濕鳩文職，個時朝早返就收返出街師傅既單睇下有冇野跟，要訂野既就落 Order。基本十單有九單都即場整好，唔駛跟。咁之後就到自由時間，通常會扮工到十點半左右就開始走圍游走，行去唔同部門 R 水吹，到十一點零就過去維修個邊同班工場師傅吹下水，因為有好多電視 Hifi 整完會係工場試機，我就一邊睇十一點零 TVB 既膠劇一邊睇下新聞台。無聊時就會跟班師傅學下整機！Lunch之後仍然係工場睇下都市閒情之類，有時其他師傅無野做就試機為名打 PS3 為實，有時間又睇下影碟聽下歌，到四點零就夠鐘訓晏教，訓醒就上下網到五點半左右 Check 下 E-Mail 就準備熄機收工。
到後期直情朝早出現一粒鐘就返屋企打機訓教(路程五分鐘唔駛)，到四點零先返去 R 水吹同現下身，跟住收工。

hi 湯米仔

邊度嚟？想做

求教點搵hea工

咁做咩唔繼續做, 好撚正wo

學校pt做自修室
110一個鐘
做5半到8點
學生走曬可以早走
但係要min人流個自修室先可以開
可惜好少人去，成日開唔成
翻得果一日就冇得做lu

有得hea 但冇錢洗都是不爽

有得hea仲有錢收仲問點解
你唔洗做野都有人養你咩

X燃 ？

六年前返in-house audit，日日食完lunch等放工，但其實慘過多野做

求hea工介紹 可以玩電話果啲

唔玩得要扮工好慘

補習社sit堂播碟
禁完play制就齋坐係度玩手機、睇reading等落堂
$100一堂 個半鐘左右 一個月冇射波冇遲到再加10%

而家呢份

睇書 上網 做功課 玩電話 訓覺

都有野做 但唔多 得閒既時間係8-9成

有時都會諗係咪太hea

想apply
點搵？

巴打你是咪睇錯標題
btw之前搵工都見到你呢啲工
要出去仲要無冷氣真係拜鳩拜

之前返過某游泳學校receptionist (勿相認)，時薪得$38，又無冷氣(室內泳池嚟，但到我返嗰日先話我知係無冷氣)，又要喺reception應付d新來港人士同怪獸家長，又要落池邊同d細路點名，又要喺個泳池行嚟行去睇下有無細路去錯教練，又要睇實個reception有無人搵，一有人搵就要立即仆返上去 我返咗一個月就唔do

有無hea工請緊人

同問

hea都未算慘！
最緊要係hea得黎揾得比人多先最慘！

lm

又有錢收又可以hea何樂而不為

以前返過一份暑期工
每日返十二個鐘
日日就係坐係度收錢同攞野俾人飲
有樣唔好就係要着大䄛同夏天比較忙

如果冇嘢做但又唔比玩電話就係，

屌比你打左
垃圾酒店同康文真係好hea

而家返緊 一星期返得個17個鐘
間唔中答下啲客問題 做下宣誓
大部分時間都係坐係counter玩電話 或者同同事吹水
一日都唔知有冇30個人入過嚟 仲要大部分都係同事應付佢地 我唔洗理

痴線嫁你地

而家呢份 準備走人

濕鳩金融公司IT部

返到公司就食飯 食煙 打機 吹水 訓覺 上thisav

打飛機 鍾意做咩就做咩

試過假期要返工 得自己一個 拎左部ps4返去 返工打到收工

月薪2萬

返到個人好hea做咩都無動力咁

利申:想轉工

兩萬俾你hea

補習社 40/hr 但係hea到癲 可以簡幾時翻 預早請假又得 翻工俾練習之後幫佢對 我就坐係度玩電話 對下功課 問下書 正

宜家呢份
忙兩星期，Hea三星期
呢個月日日返工上網，吹水，打機

四大老散之一？

一開頭無咁高
做左一段時間又加啲
做做下又加啲
加到而家2萬

做左2年

介紹求下你

咩叫四大老散？

Sorry幫唔到你
聽聞唔會登廣告請人
要請都要老闆啲熟人介紹

月薪1萬過probation +200蚊人工
第一份工
幫3hk 睇下大樓點安裝寬頻
真係得個睇
每日做2小時 其他時間係屋企訓覺打機
做左7個月平薪走 去左一間 瘋狂ot既公司
但因為咁 我先做到而家呢一行
人工都加左唔少

返5日半， 坐角落位。
9點至6點，中間1至2 放飯。
每既o既工作就係返工打卡，lunch出門口前一定要比人知你係到，2點一定要比人知你返左黎，6點打卡走人。

除此之外， 唔可以比人睇到你訓覺，就自由活動，基本上冇人理你。

人工9k (98年) site it support , 廠房工作，local site 5萬幾呎，香港有4個site, 全部我睇，上司全部唔係香港，歸HR代管，捱左8個幾月！

我試過15秒出一個post , 每日能上o既網都上哂，能秒出o既forum都出到冇post....
廁所係又殘又冇冷氣o既，冇得久留。
坐死角位冇人會睇到你個mon做乜， 但望到你行為，所以冇得睇AV冇得打飛機，更加冇得釣魚。

通常，每日返到去打完卡，去埋廁所，掃哂所有能上o既網，飛左枱頭電話條線落手機到，就閃出街，1點前返去行一轉，2點又行一轉，直到6點返去打卡走人。

仆街在呢個遊戲規則根本唔夠時間返屋企大覺訓，更加走唔得遠。
每日， 茶記，網吧，上一樓一，公園，訓街，約朋友去尖東或中環tea.... 真係乜都齊， 咁o既開資真係痛苦過雙失。

也試過食完飯係server room 訓著左到晚上8點幾差o的走唔到人，而冇人知你消失左。

咁大個site咁多人點解會冇野做？ 真係唔知點解釋，大約情況係地方太大，人也多，差唔多每日都新人黎又有人走，各自為政同埋堆，IT總部不在香港，加上o的撚樣怕講英文，結果就係各個部門都自己set一套野比自己玩，有事會自己搞掂，好聽o的叫河水不犯井水，難聽講就係鬼打鬼有鑊就鬥插。所以都唔想佢地山頭o的野比別人插手去管。

就因為咁，無論有事冇事或改進，呢個位根本冇野可做，更唔可以做，你插隻手埋去第一個死你先。潛規則係大事化小，佢地唔煩你，你唔好自動揾上門找死。

自問練唔到撐大眼訓覺，更加唔識點樣坐係到唔會釣魚。 叫我揾野黎做更加係自殺，因為間公司係唔做唔錯，多做你只會多錯。

完全零進步， 零學習。

早幾年有一份 入單收貨 HEA左2年

海賊王Carnaval 啲飲食檔
每日返工就係播歌，同埋食公司啲野

有間叫Crostini的面包店，38蚊個鐘，基本上夾下包企下㩒下手機就過一日，重點係多數冇咩客，一啲都唔忙，咖啡面包蛋糕曲奇朱古力任食

低薪Hea唔值的羨慕

高薪又hea 先係我地目標

求hea工介紹
上年讀完書都未搵到ft

九巴站助
齋企冇嘢做 間唔中仲可以撚下班蝗蟲
最忙嘅時候就係有壞車 要幫手過客 除左呢個真係冇嘢忙 至多俾人問下架車幾時到同點有車
最低工資 自己搭車唔洗錢

補習社播碟
一堂75分鐘 最忙都係頭嗰15分鐘 要派筆記
同埋上堂前要早10分鐘番去報到
我見好多人問點apply 其實都係send cv等收電話
我試過9月send 11月先打黎話in我
人工好低 建議去燈塔做 好pay啲

Hea工要有朋友一齊返先爽
唔係既話好難捱

救生員
康記私池都做過
私池平均60/h 有時就100

想入行教水但係唔識人可以點入手?

做緊巷仔嗰部飲品機 做乜人買嘢飲 好hea
做過海洋公園嗰部 又忙 啲大陸客成日踢我
依加好舒服

It狗，唔駛打卡，話就話返9點，但大部分人近10點先返，老闆多數時間唔在寫字樓，無王管，食飯話食個半鐘，通常食夠2個鐘，有時食得快有時間會訓晏覺，返返下工有人會消失半小時以上唔知去咗邊，見怪不怪，人工兩萬倒，一日要做的野可以一個鐘頭內做曬，做唔及都唔緊要，無人催你，第二日可以繼續做，hea就hea,不過無前途，做多排儲夠經驗會quit

時薪50
幫學生嘟bar code

政府推廣員

做梗ai?